De vicieuze neigingen - het gebrek aan principe, wat hij was voorzichtig te bewaken van de kennis van zijn beste vriend, kon niet ontsnappen de observatie van een jongeman van bijna dezelfde leeftijd met zichzelf, en die kansen had om hem te zien op onbewaakte momenten, die Mr. Darcy kon het niet hebben.
